召集下星期四去睇Ariana Grande 嘅巴絲

仲有7日
大家最想聽咩歌？

小心炸親

單機去睇

Ariana Grande香港騷 禁帶銀包入場 驚死到咁

點解

驚畀人炸多次

冇銀包點搭車

咁多人企 會唔會焗死

咁多人企 會唔會炸死

Greedy!

冇得買前面位

greedy moonlight

搵到有人賣兩張五百幾號既飛但係未搵到人一齊去

幾錢 有性趣

要跟號碼順序入場?

緊係

仲未買飛

Touch it

Lm Qno.2XXX幾

放工直接去,唔俾帶袋 ?

早排隊就得？

果度好似有locker

冇飛

想去但無飛

應該早排隊都冇咩用

之後我問返佢又賣左 我仲搵緊其他飛
有興趣一齊去tg我？

我6xxx
算啦，去到都好開心

巴打你好

又見到你 利申只係夠錢買888 加埋手續費過900

btw漏咗講 我都係2xxx

其實真係幾貴，onerepublic好似688

好似仲有得買

現場有locker

頂 有急事去唔到 800放888飛求巴絲接手

規則已改

仆街公司 幾個月前拎左假又唔俾放 仲要OT
嬲到痴線
有無巴絲想要飛？ no. 22xx
原價888放 信用卡手續費唔收
tg: kobefans

會唔會有full 既可能

我聽日自己去吖 6點先放工唉 都無睇到自己咩numb

有冇巴絲go tgt

其實有冇人知pre-show幾長？唔想等太耐

聽frd話台灣八點開 100分鐘左右

較錯

無confirmed email wor